印度有未知病毒！！！！

Prasadini said that theory was also being tested as such pesticides were common in the area, and the patients may have eaten vegetables that contained traces of the chemicals.

至於先前傳出懷疑是水汙染引起，經過相關單位檢驗後已排除此可能，目前正在研究化學藥劑是否為導致疾病爆發的原因

而家 全世界 只得 中國病毒 武漢肺炎

印度神童

印度人食唔慣元素週期表

源自印度

封關啦